封左就係封左 依家要既係文宣解釋番點解封

封左就無得番轉頭
依家係質疑自己人做得岩唔岩之前
應該諗點幫手解釋佢地行動背後既理念同原因
點解我地唔可以用d時間幫手去spin番個茅頭係政府
利申：冷氣撚